sollte starten wenn man
"python oglViewer.py cow.obj"
in das terminal ein gibt.

ich hatte leider die geduld verloren, als es um die shader geht.
also bitte verschwenden sie keine zeit diese zu suchen, da sie nicht existieren...

läuft auf python 3.9 

